依家入 iPhone 7 Plus 會唔會太遲

本身用開LG
近排跌爛左塊玻璃背 加上部機開始少少虧想轉 iPhone

本身已經有 MacBook Pro 加 iPad Pro 黎做嘢用
手機多數都係用黎Social打卡同埋上網搵資料 打機都會用翻iPad
影相都係Post IG多 認真影會用翻無反

用過LG超廣又覺得7/8 Plus個隻標準中距雙鏡岩我用啲 自己手大又唔介意大部
見近排士多貨尾7Plus幾抵玩128賣4千中
慳錢出7 Plus好唔好 定係狗衝11算？

正皮= 7 Plus
負皮=11

8 plus就差唔多...

順帶問快電用一兩年係咪都會收皮？

唔會，我而家用緊ip7 plus完全好順
不過想換iphone 11，你有無興趣？

8+好過啦

狗衝11啦, 有超廣角

考古？

7+用家

又諗過俾多800上8 Plus但係分別唔明顯
反而8 Plus俾多1100上11就真係兩個世界咁
好似唔係好抵？

我個陣第一次用超廣好amazed
但係用得多又覺得悶 加上無反長插超廣用
結果依家95%相都係用翻標準
反而有時諗點解唔可以zoom埋啲

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

聽日918維園球迷大和解冇人講

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

士多？ 我屌你老母呀重用士多

對唔住 手機台新手屌細力啲

士多藍底架

用唔到八達通最致命

抵架

8plus喇 遲下仲可以用八達通

此貼文由iPhone 7plus發出

仲用八達通

你過八達通個topic講吧～

iphone 11 for sure,

wont regret after 2~3 years

用緊7Plus覆你
電兩年幾仲有83%

11 今次掂

唔打算加八仔落iPhone的話7同8無乜實質分別
7係末代金屬機身iPhone

優惠出讓iphone 7 plus

7plus就second hand啦, $3700不如買A70/ iPhone8

金屬機身個手感真係好正（利申i7Plus 裸跑梗）